(日劇女王) 天海祐希堅持不結婚, 日本網民大讚有型

「日劇女王」天海祐希 51歲堅持不婚「男人會背叛妳但肌肉不會」
東方新地
on Oct 22, 2018 at 00:32

51歲的天海祐希在日劇中經常飾演女強人，但現實中，她亦是不折不扣的女王！近日，這位女王參與綜藝節目，大方表示自己的「不婚主義」，而且身材保養得宜的她更在節目稱：「與其結婚不如健身」，更說：「男人會背叛妳，但肌肉不會背叛妳。」，引來全場大笑，成為日本網民熱話。
撰文：Sunday Kiss

「日劇女王」天海祐希 51歲堅持不婚「男人會背叛妳但肌肉不會」
有「日劇女王」之稱的天海祐希，51歲的她，女王形象一直深入民心，她堅持不靠男人，更多次在公開場合表示，沒有結婚的打算，在戲內戲外都是女強人！近日，天海祐希參與日本綜藝節目，再次表示無結婚念頭，「男人會背叛妳，但肌肉不會背叛妳。」，更在鏡頭前勸籲：「各位大姐！結婚算什麼！健身啦！練肌肉！練肌肉！肌肉會拯救妳！」她的言論當場惹來全場大笑，成為日本網民熱話，不少網民都對她表示佩服。

節目截圖瘋傳 網民大讚天海祐希帥氣

節目截圖隨即在Twitter瘋傳，不少網民都大讚天海祐希「有型」。據說，天海祐希被問到為何不結婚，她解釋指，「不喜歡家裏有人，如果有男友就讓他住在隔壁。」

戲內戲外都是女強人

在經典日劇《女王的教室》中，天海祐希飾演魔鬼教師，她精湛的演技令觀眾留下深刻印象，奠定了「日劇女王」的地位，硬朗的性格吸引了大量女性粉絲。

常常演獨立女強人的她，原來在現實中曾與比她年少4年的足球員永井秀樹拍拖，當時她每天結束工作後，會趕男友去煮飯。後來有傳因男方酗酒及出軌而戀情告終。之後，天海祐希在2003年與歌手吉川晃司拍拖，有傳男方遲遲沒結婚的打算，戀情三年告終，再後來，她與足球員永井秀樹相戀，據指天海打算放棄日本事業追隨男友前往海外，但後來男方猶豫不決，兩人分手收場。

情路坎坷的她無懼單身一人，她常提及打算終生獨身，有次在2016年上電視節目示範烹飪，男主持稱「如果會做菜，或許就能抓住男人的胃」，天海卻說：「我沒結婚念頭、無法與人一起生活」。

選擇了不婚的她，獨立自強，活出了女人的最好模樣。相信今次天海的「男人會背叛妳，但肌肉不會背叛妳」，會成為新一代女強人的金句。

人不一定要結婚

連登巴打 51歲堅持不婚「女人會背叛妳但連登不會」

人地係不為
你係不能

其實懷疑佢係鍾意女人
實在太man

冇人幫你埋單

女既見到佢都出水

應該KEEP住玩SP

女版 [不能結婚的男人]